有冇人記得當年巴巴托斯vs格蘭納達入烏龍單野？

要贏兩球所以入一球烏龍勁撚stoned

真心癲

老友，巴巴托斯點踢波？

夠十一人咪踢到 你弱智？

笑到仆乖

講真我認真討論足球好撚癲

巴巴托斯得一只

Barbados是位於加勒比海與大西洋邊界上的島國，是西印度群島最東端的島嶼，首都橋鎮。島嶼面積430平方公里。

你溫洲人？點發四個音

Bar Ba Do S

高達鐵華團？

條友似睇上腦

拜仁贏波咁搶口？

記得套野有條友好鐘意用針

贏啲賤種隊要慶祝下

係咪呢個？

對面加拉爾號角條胡松佬，呢條友最後被針插住

樓主似足球史學家

賓哥平時喺巴士放破滅魔劍？

果d淫賤女乘客著短裙被魔劍插到紅曬

下，賓哥原來咁幼架？

懷疑會員「N_Bendtner」真正身份是著名演員古天樂

你癡左線？

個頭幾型，係邊鼠剪？

交加街38號

格納林達on9? 最後一分鐘入球烏龍球都唔識？

你咪on9 攬炒concept係劉祖迪於2020提出 當年佢地撚識

外國人唔識攬炒啦

廸哥教完先識

咁要課金俾攬哥去格難林達議政喇

迪哥算唔算新新啟蒙運動代表人物

迪哥身嬌肉桂唔會去呢啲不毛之地拉

鐵血入面嘅昭宏有個金髮大波女友，現實中嘅賓哥有無？

算啦 未聽過人話佢唔算

英國都算啦

分組賽都加時

維基有講，就係巴巴多斯要守住雙方龍門
最後3分鍾應該係格納林達想擺老鳥
但巴巴多斯幫佢防守，唔比佢擺鳥龍
我諗係搶佢波，唔比佢傳入自己龍門等
完全係博弈論，巴巴多斯好聰明

唔係攬炒
如果最後格納入到自己一粒係格納出線
不過巴巴多斯幫佢防守住

利申，當年有睇

重度過你老公

樓主支針=破滅魔劍

哲仔弱能？

條友三十幾歲喺工場睇卡通片